我係一個player 你問我答

有無屌過蟋蟀

大屌 無能為力

有冇我ex咁仆街？

邊款player?
CD player定video player?

你ex 點仆街法？ 我最多試過同時4條女

你想我係邊種就係邊種啦

食軟飯 仲有好多

咁我冇既 原本衣食無憂 單純玩

驚有報應嘛？

樓主有咩優點可以咁易媾到女

我唔覺得有問題 所以唔覺得會有報應

話靚仔又比你地串 話有錢又比下去 所以只能講係性格啦 其實我都唔知

有冇心得分享

一個你最想話比人知你食過既女
詳情

每一步都要好小心 特別同一個出街 其他女仔揾自己就死得。 試過有其中一個睇到 不過佢估唔到我同個啲女仔一齊緊

好難一個喎

第一個上過高登j圖

另一個係公眾人物黎 我唔自爆啦 朋友之間先會講

依加個個就好靚女 好多人追 試過同佢出街我去廁所佢比人拎電話

首先要有女，你啲女朋友係點溝？

主要fd搭fd識 傾下計 多身體接觸就得

同時同5,6個女仔傾 唔在意就好容易 太在意反而唔好玩

你岩，比你掂得都好有機

唔係個個都岩feel，可能當你係friend ,但識一班女的時候實有個中

初初識傾啲咩好？點打開話題

你用咩心態同佢地傾計？(朋友！？)

有趣既野 圖片之類 一開始有啲懸疑既說話吸引佢興趣 加上啱啱識好多野傾 不過我平時講野都好隨意既 想講乜就講乜 大家感覺輕鬆咁 講下夢想又有 貓狗又有。 不過主要都係講啲正面少少既野 唔好講負面野